[求救]英短3個月大柯軟便

養左貓貓一個月，佢而家兩個月大
Keep住柯林既屎 每日兩三次
睇過兩次醫生 食過益生菌同抗生素 腸胃糧都食僅
杜蟲藥咩都試過
仍然冇靚屎
食完腸胃糧D屎好左少少 唔係一pat野 係一條條似軟雪糕
但食慾正常 玩得跑得跳得 好活躍
而家拎左D屎去驗
請問有冇奴才有類似經驗？
好擔心貓貓

一日兩三次好似多咗啲
不過睇完醫生都冇用

我嗰隻冇咁嚴重
但都試過睇咗兩次醫生都係軟屎
之後醫生開咗隻有益生菌嘅糧
食咗一兩日就冇事

但你都可以睇下會唔會係屋企環境或者佢皮膚有菌
然後lam毛lam埋落肚

樓主可以試下喂寵物益生菌，自己果隻有時唔知點解柯肚(但玩得食得)食呢個有效

試下蒸雞柳 (超市果D)
食2-3餐 同埋餵益生菌

我有隻貓之前食咩乾糧都軟便
食罐就要試唔同
要keep 住搵邊隻無事
我罐NV 雞, Weruva Truluxe無事
thrive, Ziwi, K9, wellness core 都軟便
乾糧永遠唔得
所以唯有試到邊隻好

試吓先！但唔食乾糧會唔會唔夠營養

試下食幾日白烚雞胸肉 其他咩都唔好比佢食

我個隻都長期軟便 痾水又有 帶血又有 去做body check

驗埋屎個啲都冇發現 唯有都係食下雞胸肉先靚少少啲屎

我個隻腸胃極敏感

唔知係有蟲定敏感

試下算餵生肉糧,我餵開primal 凍乾溝水,主子d 屎靚左又冇咁臭

飲多d去濕茶

sorry 借個post黎問小小野 我隻公貓個屎忽係咁滴血有冇人知咩事

我隻英短都係咁 又係3個月
睇完獸醫 食緊hills I/d 罐頭 啲屎硬番
但其實I/d罐係咪唔可以食咁多？暫時食左兩星期

我隻都食僅I/d 好擔心幼貓發育唔夠營養

隻貓邊度買嫁？求推薦

乾糧先唔夠濕糧多營養
仲要本身濕糧有水份
唔驚貓唔肯飲水

朋友隻貓個仔